Список використаних технологій
Gulp
HTML
SCSS (sass architecture)
JavaScript
Git
Node4
NPM
AJAX 
ES6 modules
Cклад учасників проекту

1.Борозенець Ірина
2.Пономаренко Діана
3.Мельник Андрій

Виконані завдання:
Завдання для студента №1
-Структура проекту
-Верстка HTML-розмітки

Завдання для студента №2
-Верстка зовнішнього вигляду сторінки CSS

Завдання для студента №3
-Технічні вимоги:
  ES6 modules
  AJAX 
________________________________________________________________________
login:  text4545 @gmail.document
pass: 1111
token: 9c3f1f3b-87c8-4e68-8df8-4f72b182dcbe